提前正式向美領作集會通知

此舉應該是和理非最強護盾
無需顧慮警方的反對通知書
以及無限暴力
美方一定會明確表示尊重集會自由
中共冇膽就復會前鎮壓
絕對和平大集結
人數肯定五大訴求 缺一不可

若沒普選 攬炒志決 制裁香港
天佑香港
God bless America!

小弟不才 有冇人出手
Formal notice

港共殺人政權企圖以錄音、撤回、學季開始
轉移太子地鐵傷亡、
六警壓脊椎休克 至今嚴重昏迷、
新屋嶺、民主人權法案、
臥底實彈、武警滲透、清朝債主權問題
連串核彈事件焦點
醒呀大家 政府帶緊風向
背後繼續大清算 入獄 利刑 一年後被失蹤

林鄭錄音：事件現時已經上升至「國家主權及國家安全的層次，加上世界兩大經濟體前所未有的張力」，她可以做的已經非常少。

#FiveDemands
#1down4togo

暗黑兵法劇本 出沒注意：沒收gear 未來兩星期大量武警喬裝示威者 嫁禍衝擊內部分化示威者、酷刑凌虐威嚇被捕人士、邊緣打壓香港 渲染港獨 阻抗爭之風蔓延內陸、假新聞、擺拍、編輯、洗腦文宣製造風向 污名化運動、暴力鎮壓 拘捕 扣留 私刑 企圖瓦解前線、文宣 抹黑 嫁禍 插贜 示威者、暗殺 第一滴血 企圖逆轉民意 國際譴責、市民絕望噤聲 憤怒冷卻、中立派 賺錢派 政治疲勞、鼓吹經濟下滑風向 富豪商家屈服 加速瓦解、學季始開，拖延 分散 擊破、白色恐怖、清除異己、染紅香港拖字訣 雨傘結局 ⋯

這不只是反修例活動
這是屬於香港人的時代革命

流水革命

回應林鄭
需要有力行動
8/9少人
美國不知我們攬炒意向是多麼堅決

繼續推動